原價放26號陳柏宇演唱會2018 $780 兩連

陳柏宇 演唱會 2018
演出日期: 2018年12月26日
門票價錢: HK$780
演出場館: 九龍灣國際展貿中心匯星 Star Hall
咁岩臨時有事去唔到
有意請TG: cccccccccc1111

500蚊兩張

聽呢條友780?

$400都唔要啦 仲原價

$200蚊收晒

係咪扯住旗唱歌果條友？

放最後兩張25/12 $780 2連
$1000@2

25號就400蚊兩張啦

最後$1100走左